入黎留低你最愛嘅歌詞.....

無須要快樂
反正你一早枯死
如果有眼淚
只不過生理分泌

霧裡看花沒有發生任何事

愛的甜味蔓延發酵 曖昧來的剛好

來不及再轟轟烈烈
就保留告別的尊嚴

完了吧 如無意外

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣

又un又搖撬兩撬 與你老母訓在床上搖

花半生追趕太傻 不見得開花結果
還剩了我 全程念掛妳一個

呢句又係正

摘去鮮花
然後種出大廈

重逢在這蒼穹
維度裡深深相擁
縱分散最終相擁
靈魂萬千都簇擁

想穿越 想飛天 想變成造字的倉頡
寫出 讓宇宙能重來的討篇

十對情侶有誰捱得下去

引領你那光線我未遇見
我卻 堅信另一邊彼此生命線 有天交接

不能忘懷的 至少釋懷吧 在風裡
「那些無法看破的嘆息 某天會是看淡的風景」
雖然那風景 永遠有誰缺席。

難道我

Everything has gone to memories
I just wish I knew the truth behind the lies

不能忘懷的 至少釋懷吧 在風裡
那些無法看破的嘆息 某天會是看淡的風景
雖然那風景 永遠有誰缺席。

還要去過生活⋯⋯⋯⋯

若你喜歡怪人

I am trying my best to be a better man,
Despite all my fear, I really am.

“Dear G-D” - Being as an ocean

迷戀 但不需擁有他
夢裡花一碰即散

從何時你也學會不要離群 從何時發覺沒有同伴不行
從何時惋惜蝴蝶困於那桃源 飛多遠有誰會對牠操心

很想要求你會三更半夜陪著我
然而我怕 我的聲音你已聽得太多